港島人千祈唔好塞呢幾度 我要搭巴士番工

1. 由柴灣講起
柴灣、小西灣[/size=4］、[size=4]杏花邨都勁多藍絲廢佬&中產
佢地最鍾意番工
主要巴士路綫會經新翠花園對開嘅迴旋處上東區走廊/柴灣道
千祈唔好喺條橋扇手跌枝油或者玻璃樽落去
如果有意外發生
要用圍欄圍住危險的地方唔好令啲車炒埋一碟
而家柴灣區到處都係地盤 唔好偷人地啲圍欄啊
另外就係永泰路
788 789 118p 85 82x 都會經呢度特快送啲人走
而家果度又係有地盤做緊野
千祈唔好搞地盤啲工程牌又大塊又重 容乜易有意外
2. 第二個要講就係北角英皇道
就算柴灣冇人塞到 都有唔少巴士線會經呢度

東區走廊落北角嘅車 平日peak hour都塞塞地 大家要小心唔好整塞呢度
點解北角都要搞？因為北角有警署 但英皇道多藍絲民居 有催淚彈比佢地嘆下 話唔定藍轉黃
3. 下一站天后
有維園比大家晨運 唔係唔去牙
但地鐵站對條英皇道好多巴士搞到成日塞

而且一塞就塞到上東區走廊而且有地鐵站口，你話真係塞呢度會幾煩呢
4. 入南區嘅堅拿道巴士站
呢度成日都有人過馬路阻住啲巴士行
要入南區都幾難搞
5. 灣仔告士打道係我地要重點保護嘅
你都知果兩幢政府大樓有幾重要
大家記住be water 不死守 見到狗狗即刻走

推

夠早搭到車就去塞三隧
遲左就塞番屋企附近嘅路
唔好比啲藍絲鄰居番到工

塞地區都重要啊 港島多商業同政府部門

港島塞車tg group

想知柴灣個情況會點？
睇返每年清明重陽

港島人入group